56tflops 係一個咩概念

Radeon Pro Vega II Duo 亦在 Mac Pro 上亮相，配備了兩個 Vega II GPU，帶來令人驚歎的 28 teraflops 圖像處理效能及 64GB 記憶體，一躍成為現今最強大的圖像處理卡。Mac Pro 能兼容兩組 MPX Module，意味著顧客可使用兩個 Vega II Duo，盡享 56 teraflops 圖像處理效能及 128GB 視訊記憶體。
Rtx titan nvlink 最盡都係大概32tflops
就算轉做amd計嘅tflops(radeon vii 13.4 tflops~rtx 2080 10tflops)都係大概43tflops
咁56tflops 係一個咩概念

nvidia 係windows同linux最大support 8 張titan V

另外nvidia 有DGX 2, 64bit float point + cuda 運算，等於16張 quadro 同時共用GPU vram

amd叫見到少少車尾燈

聽住先啦，呢招真係work既n卡點會放棄呀

因為VEGA用HBM
PCB放兩顆易好多

8 張titan V用嚟掘礦
DGX 2用嚟deep learning
Mac pro 擺係房當屋企電腦用咁就得啦喎

你噏乜，8張Titan V就唔可以擺係房當屋企電腦用？

俾人感覺真係server機，同埋冇乜實際用途可以真係用得晒